林鄭月娥 我屌你老母

講緊5大訴求 屌你答乜撚柒我機制啊
道歉冇撚用嫁屌你 講下啲實際嘅嘢啦